熱狗入一入黎

嘻

28

球王傾

插水刷12碼都輸咁多

下場足總比足4個12碼傾

唔係斷撚左腳咩

報應

斷埋右未

以為講熱血公民

死痢狗又酸

插哂水都比人超前

費綿都14球

你地叫熱狗情何以堪啊
28啦

等傾子傷好一場吹5粒比佢射啦

怨婦

英足總做野, 場場3粒12m都得啦
計返一半唔入都12球

斷哂

入咁多波，今年英超封王，一定後上奪冠

沙拿有無射埋12碼？

如果佢無射12碼隨時仲癲過當年蘇7